[不吐不快]《一零六四》《六》

大家好又係樓豬我
未睇過嘅可以㩒下面啲link

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[重新愛][真人真事改編]《一零六四》

[只是太愛你][真人真事改編]《一零六四》

《一零六四》《四》

[他的故事]《一零六四》《五》

多謝一直支持樓豬嘅讀者
你地嘅每個留言樓豬都有睇
但未必個個都覆得曬
紙言方面陸續擺緊上去

舊故：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

負皮了

新po喇

為何共那又來又往沒情沒趣無情份的竟比你都更頻繁暢聚
為何遇到別人問好為何和你沒有需要花心機講好說話一句
為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水
為何難得尚能騰空坐在戲院主角自殺你共我竟過倦而進睡

一句40幾隻字

樓豬呢排做乜係咁軒仔

係咪要負皮

每句一樣字數個下好嘢
夕爺

做咩咁不吐不快

人生太多過客

軒仔啲歌啱呢個故

sad end confirmed

誰人都說可愛 我卻一手托開
一堆藉口 偏偏不願比賽

唔知呢

學隔離台？

可唔可以唔好繼續寫呢個故

丁仔上身

係咩

@樓主

建議］ p牌正負評顯示

姐姐whatsapp左樓豬

Kolor

你地自己傾喇

lm

寫唔寫我地都支持你

無錯 點都支持

唉

識貨

係咪新讀者

個名好似第一次見

就係腰斬左都唔會怪樓豬

尊重姐姐要求

如果係嘅 歡迎一齊吹水

唔介意撤回

依排聽返 生於憂患 真係覺得講中左依家班後生

多啲人一齊傾開心啲

又想啲post快啲爆

我由樓主第一個故已經留言㗎啦

姐姐心一定好痛

樓豬認得你

睇樓豬開po最開心

都明白 真係睇住啲回憶黎寫
不過開左個頭就唔想咁易棄

失敬失敬

係時候加入我地喇

睇住銀髮出黎 聽 圍城 喊咗出黎

呢啲心照啦

姐姐憤怒值 +100

都要尊重姐姐嘅
點都好男仔都要保護女仔

希望你唔好怪我地呀
我地呢班人成日吹水推Po好多時都會睇漏

香港人嘅band 之前麥花臣個show臨尾大叫光復香港 時代革命

唔會呀

樓豬個名真係冇改錯

我喺香港的話都好想去

多啲一齊吹水屌樓豬

好想屌鳩樓豬
不過好似唔係咁好 我又唔知啲乜
點解要咁對姐姐

支持姐姐

佢地真係高質 又貼地 係我第二愛嘅band

算啦 唔好深究
樓豬唔介意比大家話係仆街
唔關姐姐事

真係好仆街
女仔人家叫到就做啦

咁棄故囉

你傾掂 然後諗清楚先啦

做你覺得啱嘅事

你知唔知搵到一個愛你既人係一件幾幸福既事

之前初老派台903上埋第一都好似無人識

你同姐姐傾好就得啦

唔係咁簡單

記住男仔生出黎就要保護女仔

唉 算啦 我又唔知啲乜
總之尊重你哋決定

屌 十幾歲人聽初老都聽得出果種無奈

總之樓豬唔好做會後悔嘅決定

依家唔後悔唔代表之後唔會

可以放喺到先啫

有時聽得太多都有啲放負

大個再後悔都會知道後悔係冇用

樓豬如果你真係出文就直接覆我啦
我又去做project喇咁多位巴打
香港嘅早啲訓聽日再吹啦

加油啦

加油喇

有個提議,樓豬寫埋佢,唔好放出黎
我地有我地吹水,到姐姐準備好,或者唔介意既時候再開新PO放出黎
始終都算係你地既回憶黎,或者到時你會想回憶下依段日子,睇完會會心微笑呢
當然姐姐你真係唔想既,咪同樓豬講聲,依到個個都會尊重你既決定
樓豬又可以唔洗棄故

加油

仲有新加坡嘅安祖巴都早啲訓啦

都係嗰句

尊重姐姐決定

努力啦

呢排訓得唔好

晏啲訓之前再黎睇下你係唔係度啦蕾姆巴

冇錯

應該喺度既

究竟巴提議好好
不過都要早啲訓
11sir都係

本身諗住落床,TKO又出黎玩野

我就慣咗早瞓嘅

到時候要唱如無意外同於心有愧就係自己抵死

啱啱我睇緊旺角裝甲車咋

傷心的人別聽慢歌

3點未訓叫早訓

好似有兩架,tko班手足叫D狗放82年催淚彈,我岩岩先係另一個品煙師既PO講完

品煙師

呢個term真係sad 得嚟好好笑

平時我睇到天光㗎

股災來臨

就黎個個都做到

咁你加油11SIR唔計個1個鐘訓覺,我已經活動左起碼40個鐘

其實而家已經有少少眼瞓

仲有冇人喺度

人永遠都係犯賤

樓豬仲喺唔喺度？
如果仲想搵個人嘅我都得架

喺度呀

你地冇乜嘢啊嘛？

冇嘢嘛？

冇嘢

唔好意思啊
潛咗一陣水

冇嘢 成日做project都係咁

唔緊要返咗黎就得啦！

喺長途巴士
訓咗

冇嘢就得喇
見到你地樓上咁
我都擔心㗎

有得訓就爽樓豬都未訓到

樓豬讚自己靚仔讚咗2個鐘

真係咁靚仔

樓豬話自己似11sir

咁一定好靚仔
好羨慕

樓豬誠信破產，你仲信佢

讚緊你11sir緊係信
見到你地喺度講笑都放心啲
樓豬記得唔好屈埋屈埋啊

屌你老母咁大個仔第一次嬲撚到喊

我就快瞓㗎啦，成7點幾

快啲訓喇

巴打冇嘢啊嘛？

你休息夠喇？

我？加拿大依家夜晚7點

同埋仲喺巴士

無 諗諗下對面都只不過係畜牲 唔洗上心

以為你會瞓晒成程巴士

仲有幾耐落車

一入chat就見到樓豬讚自己

咪係 無必要曬時間去嬲連人都唔係既狗

應該仲有一個鐘
已經遲左兩個鐘

唔會訓哂
訓咗夜晚就真係唔洗訓

不過琴晚佢地副嘴臉 我真係好撚想除佢頭盔再一腳西落佢個頭到 點解佢地有裝打人 我空裝街坊要比你挑釁屌你老母黑警

佢地嗰啲咁嘅語氣同做嘢方法 真係聽到好撚嬲

希望我一個鐘內瞓到

唔好諗咁多住喇
訓醒再諗

我同意
周圍挑釁人同打人

外國長途巴士例遲

早抖

早唞11sir

新po lm

雷巴有心

早晨

早晨加加 LM

情巴

回來了
潛咗水一日點解發生咗咁多嘢

我都唔知
我係最重要既時間潛咗水

次次都係我訓左就發生咁多事

加拿大呢邊既我要訓喇
大家繼續努力啊

上水新po留名

好突然

下次夜啲訓

hi

cd rom咗好耐 一直有追開

第三十三章 「疑惑」

自從跟愷淇和Kenneth見面之後，感覺好像拉近了彼此之間的距離，認識對方更多。

比如愷淇喜歡看籃球，Kenneth喜歡踩滑板。

不過在玩Ocamp之前還有一個終極Boss。

考試。

距離Final Exam沒剩多少時間，要加緊溫習，所以放學後我去了圖書館，打算靜靜地背書。

不在Hall溫習的原因是不太習慣。

始終Ronald在房的時候，有點奇怪。

「嗯？你竟然會溫書？」

溫習期間，有人在我身後經過，是愷淇。

我們都挺有緣，連在圖書館也會碰到。

「喔愷淇，就黎Final啦嘛。」我看著她說。

「哦...你溫緊咩科？」愷淇看著我的筆記說。

「Econ囉，不過好難。」

愷淇想了想，然後坐到我旁邊。

「洗唔洗我教你呀。」愷淇哄前身體地說。

這時候，我想起某個人。

「唔..唔洗啦，我識溫嘅。」我面有難色道。

「我Econ都幾好架啵！真係唔學野？」

我想了數秒，覺得其實也沒壞。

「哦...可以嘅...」我點點頭說。

說罷愷淇坐到我旁邊，開始教我Econ。

「睇下先，你呢度...機會成本唔係咁解喎...」愷淇稍稍側著頭，看著我的筆記說。

「咁係點解？」我低頭注視著筆記。

「即係決策過程期間...要面臨多項選擇...當中被放棄而價值最高嘅選擇。」愷淇一邊寫下重點一邊解說。

「明唔明？」愷淇抬頭看著我。

我搖搖頭。

「簡單啲講，即係天下冇免費午餐。」

「你要得到某啲野，就要犧牲某啲野。」

這樣說的話，又好像很簡單。

我凝視著愷淇，愷淇也凝視著我。

「做咩咁望住我？」愷淇問。

「覺得..覺得你幾醒。」我說。

「我醒就唔係第...」

但說完不夠兩秒，我就很想笑了。

「噗。」還是忍不住。

「你笑咩呀。」愷淇瞪著我說。

「冇呀。」我笑著說。

「講唔講呀你！」

「唔講會唔會死？」

愷淇突然雙手掐著我的脖子猛搖。

「放..放..放手！嘈住其他人！」

平靜下來後，愷淇還瞪了我幾秒。

之後便一起繼續溫習。

好像很久沒這麼用功。

不知道是不是食錯藥。

hello多啲一齊吹水

歡迎加入吹水大家庭

歡迎一齊吹水

同志們 那邊

我地會返屋企訓覺

呢啲先係外國勢力入侵

睇live笑咗出聲

果然係child登但好爽

明明大家都知記者會講成咁唔夠得體
但係望到位巴打忍唔到笑嗰吓

第三十四章 「想像」

這天愷淇約了我去旺角，說要商討Ocamp的組物，本來Kenneth也會來，但他早上突然說沒有空，所以只剩我倆。

今天有點熱，我就穿了件黑色Nike背心、普通運動短褲和Air Force。

誰知看到愷淇後，我嚇了一跳。

「你...做咩抄我著衫...」我指著愷淇說。

愷淇今天的打扮跟我很相似，上身是白色Nike背心，不過下身是牛仔熱褲，但鞋也是Air Force。

「可能我地心有靈犀呢。」愷淇笑一笑說。

坦白說，愷淇也挺漂亮，而且身材窈窕，雙腿甚至比Kimberly還要修長，害我忍不住瞄了兩下。

幸好愷淇沒發現。

「唔想同你心有靈犀喎。」我攤攤手說。

「成日串串貢，係咪想死呀。」愷淇翹著我的脖子，因為很熱，大家都滿身大汗，這種觸感好怪。

「你成日鍊住我，你梗係想我死啦。」我說。

「超！唔同你玩！」愷淇放開我說。

我白了愷淇一眼。

「我地去食野先啦，有咩提議呀。」愷淇問。

「er...食雲桂香？」我挺喜歡的。

「好呀，你帶路，我未食過架。」

以為她會嫌雲桂香太低級，誰知又沒有。

說罷我便跟愷淇走到兆萬中心對面的雲桂香。

我們並肩走著，單看服裝還以為我們是情侶。

「同譚仔差唔多咋喎！」愷淇看著餐牌說。

「係呀，但我鍾意食雲桂香多啲。」

「點解嘅？好食啲？」愷淇一臉天真地看著我。

不知道她在揶揄我還是真心問。

「因為佢有涼拌米線，我鍾意食。」

「哦...我嗌得喇！落單啦！」愷淇說。

我們一邊吃一邊聊應該要買什麼組物。

「我地要買咩？」我問。

「Um...我諗住買斜孭袋啦、頭巾、公仔，同埋整件組Tee！」愷淇若有所思地說。

「整Tee？」我喝了一口凍奶茶。

「係呀，我地上年都有啦。」愷淇笑道。

「但係邊個設計...我唔識整喎。」我說。

愷淇嚇了嚇，便說。

「下，我都唔識架喎。」愷淇捂住心口說。

「咁你又話整。」我無奈地看著愷淇。

「哎呀...搵人幫手咪得囉！」愷淇說。

「都得。」我點點頭。

這個愷淇，有點意思。

比起第一次見面，感覺現在她開朗很多。

應該是大家熟稔起來，所以願意真誠地相處。

「咁其他野我上網訂，你同Kenneth夾返錢比我就得！」愷淇笑道。

「喔...真係辛苦你。」

其實我是真心覺得辛苦了她才這樣說。

不知道為何聽起來好像在嘲諷愷淇。

「你又串緊我呀？」愷淇無奈地問。

「梗係啦。」

Shit！我不是想這樣說的！

「連浩翹！你好黑人憎呀！！」

愷淇又掐住我的脖子，不停搖曳著。

究竟愷淇是不是對脖子有什麼癖好。

不過我覺得唔錯 臨時班底黎講對答都好大體

派下膠比自己人放鬆下又體現到民間記者會嘅特色當然太膠都唔好啦 返屋企仲接受到

第一次算係咁

老實講 我地唔係政府 講野

講野口吻唔洗咁官方

要官方嘅 因為係代表緊運動大部分人意見
每一句用字都要小心咁當然未到政府嗰種錄音機程度啦

起碼我地講野有point
政府講完=冇講

都岩 今日出黎果幾位巴打口才算好 有幾多人可以對住咁多鏡頭都唔口震 同時又答得得體

已經無再聽政府記者會 浪費時間

臨時黎講真係唔錯起碼無中紅底記者伏先

係咁loop啲垃圾

錄音機聽唔聽都罷

係 同埋唔似班高官答唔到就走左去

樓主咁快又出番文

放棄咗聽佢地9up

答唔到就西面

唔出文唔舒服

同姐姐傾掂數？

傾掂 冇事

咁咪好 繼續等睇故

新post留名

一日爆一個post

加速

樓豬脖子一定好滑

好gay

俾樓豬感染咗

蟹柳巴都係？

其實樓豬已經好好，仲可以同到ex姐姐傾掂數，好多人分手之後真係連朋友都做唔到，想傾都傾唔到

gay lo

係唔係咁易
盡量試下

點讚法，想知

唔好喊，連我都想喊埋一份

痴線嘅你都

句嘢樓豬自己講，我都係copy出嚟

冇野嘛巴打

正皮係咪樓豬自己俾

蟹柳巴係搞基始祖

唔係樓豬比

咁啫係有巴打對樓豬有性趣

同飛機搶樓豬

佢對手就係你

已封後花園

咩樣呀你

蟹柳仔

樓豬上個故話自己似古天樂喎

其實唱歌會更加似

不予置評

咁都有正評

樓豬有fans

最唔知醜嘅樓豬

大仆街都有fans

聽過先知

話自己靚仔都算

樓豬係咪要錄首歌放上黎

等聽

今期流行

講笑

一落街就好似上唔到網咁，得返個3G

唔講仲以為爆數據限速

唔會

流行青豆

太多人喺附近？

點解你地可以咁早起返身

好難改到唱到青豆喎

樓豬：像我這一種男人

睇到曉兒比你個封信，就諗番起上年我ex比我最後既告白
利申，琴晚先追到live

我都唔知，但係我屋企附近唔多人

訓咗4個鐘

我係自然醒

昏迷到下午先醒到

流行曉兒

學不懂怎快樂

巴打take care呀
唔好諗太多

邊個叫你寫個咁嘅sad end出黎

Btw10個初戀真係有9個結唔到果

咁講會嚇親我地啲a0

雖然琴晚做多個幾鐘野先訓
訓醒見你地早好多就起曬身

唔好屈得就屈
你哋講飛機嗰陣我一句聲都冇出過

幫你開返佢

係咪好想放入口

好恐怖啊

小仆街?

怕咩羞,自己讚自己都做得出,唔差在唱首歌啦

今個故直頭讚自己係靚仔

做人要向前看

做咩咁頹

好勤力

咁當然拍拖係好美好，尤其大家都初戀，好多第一次都會比咗對方，係真係好開心，但一到分手個下如果抽離唔到就會好傷

呢度啲巴打好gay

琴晚有人話要傾計呀嘛

巴打你個名

多得樓豬宣揚gay

咪就係

歌名黎，值得一聽

雖然我果陣都做到棘住咗

今日全日渾渾噩噩咁

失敬 聽下先

緊係啦#haha#d 啲作息時間錯曬

好彩我返工返夜晚 可以繼續晚晚夜訓

果啲係早訓

訓左8個鐘到真係好攰

唔恐怖嫁

唔係邊有咁多女埋身,同有心巴一樣

走在基佬最前線

好開心呀突然間
個project棘咗幾日突然間有進展

開心到要喺度分享

究竟巴你好似之前一日訓得一個鐘
唔訓返多啲

又要準備好圖

因為同樓豬交流完?

已經遲左起身,訓到兩點,遲左1個鐘
我會自然醒,活動下之後再眼訓再算

樓豬唔見咗人啦

俾樓豬打通後門二脈

唔洗啦,樓豬SET左做WALLPAPER

我呢排係9點自然醒
一起身就黎追Po

又去左交流

樓豬係0喎

唔係應該係飛機咩

板雞

個下快感直達腦髓,刺激大腦運作,靈感即刻多到係天靈蓋噴出黎

一時時啦有時比人整醒左就唔想再訓

兩條麻甩佬玩兩頭蛇

你咁清楚唔通樓豬早幾日打通完你

兩個都係

有冇格劍

多醬

我想訓多少少都唔得
不過都好嘅快手啲做完份project

我一直塞住就夠我做野唔洗用腦

不了 留返比飛機

果然夠曬機情

交換把配劍用下

冇呀

走雞加青豆

一做唔掂又同樓豬交流下咪得囉

長期痴住

即係你做1仔桶樓豬?

越黎越痴線

樓豬要白頭佬都唔會要我啦

都唔係呀

基左咁多年,係有返咁上下既

青豆包

依到有邊個唔係

樓豬把劍點,定係只係刀仔黎

多D同唔同既人交流

剩係玩劍

仲有白頭佬肥熊

青豆係呢度嘅食物代表

痴線又點同

點知咩

唔洗同我交流喇

買唔買個軚盤玩賽車game好
好貴

買架真車玩軚盤好過啦

好似要成千蚊

4p

留比青豆SIR食

冇咩分別

加埋石sir

今日都未見到青豆sir上水

青豆公仔麵

朝早有

你唔係同樓豬換劍玩咩

口裹說不

朝早我瞓到成隻豬咁
好攰

可能睇緊master chef

都話冇

心裹也說不

訓得多係福氣

咁你同樓豬用口交流?

重貴啦

都冇呀

新加坡係咪仲特別貴

用後花園交流

比老豆講左成日叫我唔好衝

呢啲留返比飛機啦

呢個先慘 有排比人轟炸

成層樓咁貴

3點講到6點

聽聞石SIR瓜左

好似聽聞超重稅

屎一樣既食物

可能轉返做11SIR,搵學生妹

有排啦 可能聽日後日都會

用口

對唔住

但身體很誠實

煮個鮑魚麵先

無青豆

訓得太多會攰嫁

一齊煮飯仔

身體也說不

呢個都真 之前有一排係咁訓 點知越訓個人超攰

鮑魚
加蛋腸唔該

雙蛋

明明你琴晚先同樓豬交流完

我依家就係
今日瞓到連飯都冇食

咁你買軚盤啦

你咪同佢講冇囉

點會信佢知我性格一定唔係和你飛

係壽桃牌鮑魚麵
冇鮑魚嘅 得撈麵

唔好咁頹啦

a0又受傷了

不知者不罪

做咩冇啦啦會想買

11sir又睇完幾集master chef

炒飯

我唔信

都要講聲嘅 唔係咁好

想買好耐
用掣都唔爽嘅 又慢

你唔信我都無計

咩級大蛋?

明明我都唔食

原來玩開
咁買啦

都推曬比你食

Hello

我唔撈黎食,自己較個湯重好食,佢個醬唔好食既

今日睇咗5集喇，啱啱落街散下步

要做野就會懶
懶邊得閒搞咁多

大返佢唔信咪算

點較湯 留名學野

痴線咁樣一日睇十集都得

冇

話左你

搵女

咁早食飯

睇你講咩交流啦

算啦 做左不肖子咁日 比佢講兩轉算

又搵女

玩學生妹粒青豆

邊有女 我真毒嚟

又屈我

同樓豬一樣靚仔喎

樓豬尋日pm咗自拍俾我

好靚仔

死偽毒

咁你咪都好靚仔囉

追完
我又上返水喇

頂
我miss咗

講故台就緊係講緊故

等緊食飯，求緊今晚冇青豆

好難唔頹

一定有

11sir唔回應事件

好啦信今次啦

出街食野有既都留起寄比青豆SIR

識又落D唔識又落D就搞掂

我落美極都好過佢

落子孫

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

生命之湯

要睇一日十集唔難

新人?

係咪用口交流

感受生命嘅流動

咁由佢啦

請11SIR交代清楚發生左咩事,同事發經過

睇唔到啊

邊有咁多學生妹

一班都10幾個啦

會變臭

越臭越有風味

得我一個毒撚散步咋

咁正

做咩自己覆自己話自己靚仔

PM11SIR,你點都會MISS

講緊青豆sir 琴晚佢話自己同樓豬一樣咁靚仔

又係
理解能力差

錯PO?

要落有排都冇得食WO

我邊有

最少半個鐘先煮好

起碼都肯信呢次

咁如果一粒鐘都煮唔好點算

你真識食

叫曉G幫手煮

有冇目擊證人

英國冇

英國大把

咁變態十足樓豬

毒撚散步但食左幾條女

做乜勁

咁又係 11sir又放緊暑假

係用手 打字

全都係廢話嚟，冇嘢好睇得

不過呢到幾句已經傾咗1個禮拜

再叫11SIR PM你

諗開北歐果個臭魚罐頭

咁有興致去散步

香港都有隻臭豆 有冇人識

美國仲多

咩黎

好似係有人咁講,唔記得邊個話係,冇乜印象

毒撚散步仲要目擊證人

如果係新讀者

歡迎

因為唔似樓豬誠信破產

唔好落囉

好慘

我寄定幾支比你啦,廢事你開餐個陣冇得落

點包裝同咩名唔記得 係罐頭黑豆黎 臭撚到痴線

講到唔係就唔歡迎咁

樓豬果啲負數

咁快手就幾條?

唔知

唔洗喇多謝先

咁多季追哂都重得

可以語音

可惜冇用

入面得4個人

多數依種情況都係賊喊捉賊

我冇印象有人講喎

如果我答有 係咪就中咗伏

都好過大學嗰啲
好多都係有利益先同你做朋友

咩人都歡迎

大學識左幾個真心fd 都幾好彩

會好攰 一集都40分鐘

答咩都死

現實嗰啲係香港

仲有中學架嘛

咁就差唔多

見到個罐都唔會試,唔臭都係咁話

我都希望可以
希望我有啲唔係喇

中學大學都有 好好彩

你返香港我唔介意出黎陪你

但係你好似日日都係咁

喺香港都係朋友黎嘅

咪搞我

又見唔到F5掣

真

我都係
無意中推快咗

冇上一陣又30頁

負到冇可能上得返正數

肚餓咪睇

返黎嗱樓豬

太負無計

長期肚餓

係呀 排緊timetable

有冇追Po先

我仲睇緊4分鐘前

追緊你地又開turbo

睇緊40分鐘前

算你啦 唔係又要負皮

啱啱食完女？

好快啫

好多喎仲有

屌呀,突然推得咁快既,愈追愈多頁

食板雞？

唔洗同我客氣

我好似就快有F5

你地推住先
頭先project有進展快快手寫落report度廢事唔記得

成日收埋個正皮

我都落街 夜啲見

食完飯飽曬

食飯啫 推咁快

話咗完故會比返你

晏啲見

剩係用手夠唔夠

我冇入TG,我訓左啦
唔通我記錯

我記錯

我係小學個幾個先最老友

Cls 已經過咗#800

好閒 睇多幾日就慣

小學斷曬聯

得返你一個係香港?

基本消費 早幾日一日爆1個半po

終於追到個F5
我只不過係打咗陣機啫

個底花哂

新讀者Lm

愷淇和我正在討論Ocamp組名。

「我地嗰一組究竟改咩名好？」愷淇問。

「雷拉姆？」我抓抓頭說。

「話說如果打風營地唔開嘅我地住邊？」

「酒店？」我抓抓頭說。

「有心玩先好玩。」愷淇說。

「唔好扮曬小蟹柳。」她又說。

我依家都係

新po先出文

忍唔住開追故模式，飛晒你地啲鳩噏

藉口

乘機偷懶

好正

只限今個po

hello

唔好飛啊

吹水好睇過正文

雖然去左食飯,但係我留言9個字之後先睇得返

強烈譴責

咁你就有所不知喇
留言係不可或缺嘅一部分

我都覺
好耐無試過咁

食飛機餐?

多啲上黎吹水

食娃娃菜

真係上返黎

咁你都有份吹水嘅

吹水=勇武 正文=和理非

不過吹水好睇啲係正常

同你地一齊吹

西瓜真係有用架

吹咩好

講笑姐唔洗咁認真

你支牧童笛

我斷中學

已經打定新po

好大枝架喎

姐姐仲會唔會提你開新po

你南北杏炸

自己睇住個po

掛住姐姐

唔係話要彈碎咩

終於見到f5

彈斷

我都係
啲正皮

咪係

精髓黎嫁WO

有得咁樣互動真係好正

睇過就返唔到轉頭會一齊吹水嫁啦

已經直接用青豆

「廿包會唔會多得濟?」

彈走

條女個名?

點解都係qoute唔到入去

cd rom=花生友

mon po狗=mon po狗

有冇機會食得返個西瓜

難啲

我地D正皮冇哂

你都唔係打哂有心巴個名啦

就算負皮都正 有姐姐嘅吹水好得意姐姐

得我地兩個推其他巴打去曬食女

「唔會，要唔要租埋閱語殘片黎睇?」我接著說

正確

我係用編輯 但都唔得

放個GPS落去

啱呀 都有啲唔係靚仔唔係a0 好似小弟咁

唉 我呢啲毒L
冇女冇樣冇錢
哪有女

塞樓豬粒南北杏入去

有女可恥

搞基

我唔歧視
但我唔係

樓豬係

會唔會我地推到個po爆？

其實唔難.jpg

期望有一日可以再一齊吹水

姐姐一定會上返水既

又拎出黎

希望有一個姐姐可以光明正大同我地吹水姐姐好掛住你

每個po都要有

樓豬又可以開po啦

曲線哂命

咁可以由得佢唔見左買過個黎食

長路漫漫是如何走過 寧願讓極樂當中的我

輕鬆啦

姐姐有睇PO

我由有正皮感受到姐姐就係我地身邊

又一個偽毒

個*日 打錯字

下個PO第一個回覆就用佢

寧可信其有

又唔見左

係呀

一於咁話

應該打緊新post

渣GA

依到好多偽毒

姐姐當你真正放低嘅一日 好歡迎你用姐姐呢個身份再次加入我地

由佢啦

挑 咪又係姐姐提佢開

通宵傾談，但已經頓成往事
依家咪又係無女做返毒撚

真係有嫁

都唔好意思同人講做左一年連登仔

搞串曬個party

原來這裏沒有你 原來世界沒有那麼美

我信

copy定個LINK先

一齊洗佢版

977啦

978

979

980

芊靈BB

壹芊靈壹

澄晞is the best

減壹減壹
得翻芊靈BB

係晞澄啊

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

ching sick貨

回歸個時我地會熱烈歡迎

做左人妻

不要再說了 有時做a0真係好過做a1

一齊屌樓豬

啱啱聽完

唔好咁講 若燦爛過並不枉過

係 A1在此

推

都好呀,好過唔再交流

偽毒

朋友都好

誰人沒年少